我認為Asso界都應該排返個QS Ranking

asso都有資格有排名
咁先公平

有排名又如何，又咪係asso